[力子正選］利物浦對般尼茅夫2

西波又黎

今晚等我發威

正氣D
呢個